【有料爆】屌Sonia Ng個班巴打麻煩入一入嚟

我爆你老母咩

大是大非面前，有人勇敢走出嚟代其他義士講被捕時點樣俾班狗性侵，你同我係到講返佢以前啲待人處事做乜鳩，我本身就識佢，仲有朋友同佢拍過拖添，知道哂你地講佢個啲野，但我唔覺得係呢件事上面佢要講大話

好心你地啦，你私怨唔顧佢，仲理下佢後面班手足，我知道佢地有個victim group，傾緊呢件事，你地咁搞法俾人雞姦位手足點敢出嚟指證班狗

我宜家呼籲大家一齊report屌Sonia Ng個post，關鍵時刻，要團結一致，先可以取勝呀！！！

同埋公開黃子悅同滑鼠個private facebook個個都係仆街嚟，我屌哂你全家

推 1/10
好撚嬲

推 2/10
Report呀屌你老母

推 3/10
幫手推上熱門先啦各位手足

推 4/10
一定要report

連登真係好多人識佢
我覺得佢今次無吹水
最多都係用佢一貫既煽情既手法講出黎
大家唔好好似joker套戲，見人有病就否定人先啦

真！一個女仔願意企出黎講已經好大勇氣

屌咪係囉，大是大非咪撚係到私怨行走啦，巴打幫手推

講得慘又話煽情
講得冇感情又話假 想點

幫手推，屌佢地老母，又話咩核彈都唔割，搞笑

推佢老母先啦

推！！！！

推呀屌

推佢老母！

report你老母
人地講事實想討論你走去扼殺人地言論自由?

屌你地班連登仔又話不分化？
係就幫手推post啦

屌你兩條契弟，使唔使即刻出嚟講啲咁嘅嘢， 又話人哋唔當你係朋友，又出賣你又呢樣又個樣咁。。。
講乜春呀， 我就係睇到新屋嶺性暴力，咩都睇唔到😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

收皮啦屌你老母
你知唔知咁搞法人地俾人雞姦個手足都俾你嚇親，你要屌Sonia Ng一件事，但你搞到831其他手足就食屎啦

黃子悅同滑鼠都無直接話Sonia Ng講大話
最撚仆街係post佢地出黎帶風向個On9

推呀屌！！！

你搞清楚report一個post喺連登象徵乜野先啦 你咁樣同共產黨有乜分別
我唔撚係針對你唔同意個post，而係針對你見到對自己立場不利就想用report手段消滅聲音既態度

喂大佬，宜家個post客觀效果係真心會影響到其他831手足，咁呢樣點處理？人地班狗未私下攻擊Sonia ng，自己人打自己人先，個俾人雞姦位中五生會點諗？

咁多位幫手推

幫幫手推

Push

你冷靜下先啦
你可以喺呢個post到講嗰個post會對手足有咩不利，但係去到report既層面對於連登討論區既發展係不健康
可能你會覺得我喺到鳩up緊啲對場運動無幫助既野，但係如果個個都好似你咁諗，亂咁report不利自己既聲音，同班藍絲又有咩分別?希望你明白

不能同意更多，誰對誰錯我唔知，但只選擇自己想聽想睇嘅嘢，唔想聽唔想睇嘅嘢就滅聲，呢啲就真係一言堂

我知你concern，但我真係覺得呢件事上面，係呢個timing出呢個post係一件好錯嘅決定

咁我修正下，唔report，拉走個post得唔得？

推左先，唔report都拉post

多謝巴打

推

屌佢地老母 見到fb 有藍絲開始拎黎話個女仔講大話

佢以前係咁姐 今次又係咁姐 我無質疑佢真確性

私怨撚我屌哂你地老母
有冇諗過因爲你睇唔順眼條女 影響到其他受害人？其他victims靠佢㗎

Grow up la!

咁就可以

咪係囉屌！推

up

唉，總之就推post

一齊推呢個post，拉走個個post

忟忟地

唔識以大局為重，比私怨行先？
私怨個兩條友咩人嚟㗎

人地口罩都除撚埋名都公開埋仲想點？
衣家又黎搵人地啲舊史抺黑 你同班垃圾藍屍既反應有乜分別？

諗下人地要承受啲咩壓力呢啲野唔會笠亂拎嚟玩掛性暴力喎手足

公道咁講，個兩位都無直接屌sonia ng講大話

同意巴打，幫手推！！

巴打講得好

AGGER

幫手推

用人地嘅過去黎質疑 根本係二次傷害

我本身就識佢，仲有朋友同佢拍過拖添，知道哂你地講佢個啲野，但我唔覺得係呢件事上面佢要講大話

咁姐係佢地講既事係真定假？
就算法庭審案都有樣野叫證人可唔可靠

fc 幾時都要做
等大家將件事對到上曬天 一炒車 係爆核彈
到時大家可以名正言順講核彈都唔割

幫手推先啦

兩個私怨女人喺社運界臭晒朵真係唔係冇原因

團結！

咁都好d 但真心啦私怨14年見識過 瀨嘢㗎嘛
有咩咪忍下囉 都成年人啦
爆料唱人黑歷史居心何在？
undermine事主可信程度？
定想拎exposure呀？

我意思係知道佢之前啲往事 同人拍拖啲事呀巴打
至於新屋嶺件事 我有另一位可信手足都係831俾人拉
話Sonia ng 係呢樣野無講任何一句大話

信唔信你自己決定

俾黑警性侵完咁有勇集出唻講 除埋口罩 都仲要俾人屌? 有無撚人性 是咪仆街抺黑

隔離post cap中討啲野係真真地 佢既底係花既 周暨峰我就唔知啦

我諗集中屌返個個樓主好啲
個兩位都係private fb post 又無直接屌Sonia ng
唔關事架

巴打講得好，同我推爆呢個post

哦 原來係咁
如果兩位睇到post 我道歉先

又分化？

其實佢兩位又唔係公開post 又無直接屌 算啦好嗎 屌返個個post樓主先

認同樓上有人話 唔應該report post

你估藍絲/ Popo 唔識mon post?
定係你想report埋早兩日佢啲post(關於星火)?
俾你report哂, 對家唔識cap 圖?唔識起佢底?
剷哂post 同 被人封口 有咩分別?

嬲還嬲, 撐手足還撐手足
理智啲

想唔炒車可以點？唔討論？屌佢講大話？
老老實實呢啲嘢fact check唔到 佢企出嚟指證班狗面對咁大風險都做 我地唔撐佢？對唔對得住佢？對唔對得住所有比狗搞過嘅手足？

就係佢地講既以前吳小姐為人係咪真係有問題先？

我舉個例 就好似如果今日出來講野個位係劉馬車
馬車話佢比警犬姦

老實講 我係唔會信 因為馬車個底太花

咁勇敢都仲要俾人diu
blame the victim 上腦

日日都有人分化

非常對唔住
因爲今晚太多負面野 個人非常嬲
未了解哂單野就評論

另外post人private出嚟嗰嗰好cheap

咁你就去拉個post走啦巴打

sorry sorry

咁多CAM 影住仲要除罩 要幾大勇氣呀屌你老母

好似有人故意污名他當事人咁

依家大家咪fc緊 討論緊
有人懷疑都合理 唔盲目支持先係好事
連CNN都比我地fake到炒車

所以依家支持還支持 都要有少少合理懷疑

其實真係唔好咁討論人地啦
你要咁質疑 之前所有蒙住面上民記班手足
人地身份都無公開 咁你又會無條件信？
宜家人地公開身分你反而要係咁質疑
你咁講之前蒙面個班手足都可以係劉馬車啦

我只係知道Sonia ng句說話唔係代表佢自己 而係代表埋其他俾人姦嘅手足，顧下其他人啦

係，真係CLS

啱，絲打幫手推

唔緊要 明白的
幫手推！！！

唉，幫手推巴打

不分不割
唔明點解每一次有少少突破性發展
就硬係有人屌，有人陰謀論
成日要顧住自己嘅光環，郁啲就想割席
可能今次呢場運動真係唔太啱佢地玩，仲停留喺佔中今天我
不過我都唔會割你地呢班人

幫手推！！！

民間記者會 一開頭都有人質疑佢地係乜水
唔係100%信任 直至依家都唔係100%
因為真係唔知佢係邊個

你話係gphone 民陣 依d人既公信力係佢公開身份同佢以往做既事 累積落來既公信力

所以我先問 吳小姐以前係點既人=馬車既底一樣

馬車個底花到 就算佢係比人睇埋個屎眼係流血
一樣可以令人唔信佢比黑警雞姦
因為馬車玩過菜刀插屎眼

屌你老味抹黑快過藍絲

要訓了，大家幫幫手推！

拍拖嘅嘢，幾仆街都係兩個人之間嘅事，週街唱人嘅又有幾L高尚呀？！

果2條八婆搞分化，屌佢老母，

一個四姓家奴，一個捐款=潑出去的水，

有撚資格批評人地咩

大家一齊撐被性暴力對待嘅手足，核爆都唔割呀

好嬲

屌你老母p牌咁撚多野講

Agger

劇透狗

屌 樓主你講哂我想講嘅嘢
我無補充了

咪係

係都唔係呢個時候講啦
雖然你都有自己情緒
但話哂都對自己係公眾人物負責任
就算唔係公眾人物，作為曾經嘅朋友，作為同路人
企喺同一陣線先有咁難？？

咪臭係，講乜撚野私怨野啫
家陣講緊撐被捕手足啊
成班死港女唔抵得人地比人讚，衝出黎九唔答八

對唔住
承認被情緒控制左
推

We connect ok?

私怨撚收收聲先 贏咗大把時間你嘈

diu
我比啲眼水搞到睇野濛濛地
我以為係話緊啲人屌緊過份執著於s同學用既字眼個啲巴絲
搞到大家搞錯焦點

重申：我無屌過同埋懷疑過s同學既一字一句
我信你!!!!!!我亦一定一定一定會為每一個受害者討回公道!!!!!!!!

乖豬
don’t cry

On L 9嫁，佢個人性格有冇問題都唔代表佢可以比人強姦而施暴者唔使受制裁！

屌晒你地全部
咪撚再搞分化
人地都講明無質疑sonia誠信
仲嘈咩春
大家都係手足
關注返新屋嶺同浮屍啦

我暫時相信佢。
係依件事上除非佢造假
否則一定支持佢
講完

星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

早幾日先周圍呃緊錢
得啦 不割吖嘛

屌你兩個post都留同一個回覆
你五毛黎？
死開d啦

有時真係不得不承認我地都有中國人自己人打自己人個劣質基因對唔住義士

依個就係樓主叫我地report嘅原因
上面兩個p牌gm9

tui

我都想知有咩人會咁on9冒住比popo同藍絲搞嘅威脅走去博你地同情
人地依家已經比popo公開恐嚇 仲要比班有私怨嘅人屌
用下腦諗都唔會有人咁on9用人生安全黎博同情
個risk同benefit都唔成正比

根本唔洗fact check，d狗做事無誠信、目無法紀，拘留過程極低透明度，甚至剝奪被捕人會面律師及通知家人既權利

我話你聽就算整左單fake news出黎，佢地都無辦法可以澄清到，係咎由自取。誠信破產既人講咩都無人會信

已經係藍絲group到廣傳

屌推

不嬲都話香港人對受害者永遠只有加害冇幫助仲一味問人怪人點解唔企出黎指證
得啖笑

根本有班人玩人格抹殺
同共產黨之前o係高鐵站捉英領個人叫雞一樣

屌受害者班人同d廢老話第一個中槍個男仔18歲先讀中五有乜分別

屌你地老母啦

P牌大力推

點解你唔識既人，你寧願相信文字

而家有人企係你面前，你反而質疑佢？

班差佬有乜做唔出？

我屌你啦，我寧願炒車，都相信

就算假都好，佢係鼓勵更多受害人出黎

扮中立實質帶風向大家見唔少啦
應該識分辨嘅
希望事主唔好介意
大家團吖

好簡單，通常呢D事發生左就極速瘋狂抹黑，人格謀殺，唔係五毛，就係私恕撚…
佢地既做法係想spin個風向，變左只集中佢本人，仲要係幾年前既舊聞，想模糊左新屋嶺件事…

推！
被強姦同埋佢以前做過咩有咩關係？佢以前人品有幾衰，就係抵死備人姦？
On9999，而家重點係警察強姦巿民啊，diu!
喺度blame victim，痴線

吳同學冇講大話，她受性侵的地點是葵涌警署

＊ ＊ ＊

自吳同學除下面罩親身指控，警方旋即撇清無關新屋嶺，網絡亦多有質疑，筆者願為佐證協助澄清。

早於九月初，筆者已訪問過吳同學。在兩小時的訪問中，她詳細講述 831 太子站被捕者的拘押過程：

太子站＞荔枝角站＞瑪嘉烈醫院＞葵涌警署＞新屋嶺＞保釋

一個月前吳同學已向筆者清楚憶述她在葵涌警署遭性侵的詳情，筆者有錄音存案。

在 927 的中環集會，仍然幪面的吳同學都有清楚交代，她受性侵的地點是在葵涌警署（

回顧她向段校長的申訴（

「你知唔知道被捕嗰一刻我哋會被警方收電話？會用粗言穢語鬧我地。
你知唔知道警方要我地去邊就去邊，入黑房就入黑房，除衫就除衫。
你知唔知道我地有人俾速龍用棍打到呢刻都要覆診？
你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑架？
你知唔知唔止我一個受到性暴力？
其他被補人士遭受不止一名警員不分性別性侵和虐待。
你知唔知我地俾人打時，港鐵職員望住我地視而不見？
你知唔知我地係拘留過程中俾人肉隨砧板上任人魚肉？」

她在申訴時不可能詳細交代時地，只能概述她和一眾被捕者的經歷。

除了極少數變態，沒有人會預先拿著錄影機錄音機侵犯受害者。因此性侵的控訴從來都相當依賴受害者供詞，這是無奈亦殘酷的事實。一些受害者因創傷而記不清楚時序，不幸地由原告變被告。

然而吳同學由始至終都沒說過她在新屋嶺遭性侵。筆者特地重聽訪問錄音，她的證詞與她在中環在中大的發言一致，沒有出入。

筆者沒有資格對恩恩怨怨置喙。但僅論 831 被捕的遭遇，筆者從未見吳同學有誤導隱瞞說謊。

謹此澄清。

屌佢黃子悅個fb friend list 得52個
邊條仆街亂鳩咁post

支持

因人廢言

手足一定撐，大是大非，仲私怨on99

嗰班blame the victim 正仆街

弱撚智私怨撚 我甚至懷疑係藍絲賤畜